現在就玩清算，係咪正苦認為開始贏所以做野定係有人想加熱所以玩野

今次 Cathay Pacific 同 TVB 炒人，完全唔合政治常理

佢想延續白色恐怖啫

唔係贏緊，重玩野，找死

被控義士們依家點？

盡快遏止一切示威遊行集會，重要過一切，已經唔理得有無政治常理，